我發現美國民主黨真係照抄笑傲江湖劇本架啵

華山派=光明會
岳不羣=美國民主黨
辟邪劍譜=FACEBOOK,YOUTUBE
五嶽派=建立新世界秩序後統一全世界既光明會